咁心急移民英國 算唔算欲速則不達

係都下年先去

聽人攞lotr 移民好心急 好似走唔切咁
現在又封城又新變種病毒

有少少擔心移咗民先嘅人
我諗住香港人個邊setup 好哂先慢慢移

樓主呢d人中龍鳳去邊都咁掂，英國呢d垃圾國家無資格有你

封緊城？ 我有friend 屌緊早咗移
話諗住翻哂避一避難 我笑咗

Set up左先去不如幾年後先去

半年搞掂 下年暑假 估啲人中伏嘅都一早中哂
買樓騙局 啲scam
個個移民都搞咗個facebook page
做緊英國kol 喎

而家啲騙徒講緊
申請5+1 要有英國住址
叫啲人買定英國樓先申請

香港SETUP好哂可能性近乎0

其實我覺得最重要係自己心態調整好

諗定最worst的scenario係點

去之前做足幾手準備

唔少家庭可能係因為要搞仔女升學問題
呢D只可以你就佢

當然你個人本身無乜特別得罪政府又唔洗煩呢D遲D去無問題
今日唔知聽日事
遲D可能走都走唔到到時就佢地笑番你轉頭
呢D都係自己take balance